其實你地屈完阿嬌係黑鮑未

講真 佢批相像素又低
啲燈光又暗 佢又多毛
唔代表佢塊鮑黑囉
人講你又講 話佢黑鮑果啲一定係青頭 未見識過真正既黑鮑

粒LIN都係黑架喎

what 7 you say

鮮嫩多汁

青頭仔發現

如果有 bobo 同張柏芝批相既質素我諗三隻鮑色澤應該差無幾。

移花接木咖

啡咋嘛，天生係咁，後天最多隨年月長色素加深，你估真係咁多天生punk lin咩？

又bin

Punk lin又幾型嘅

可能我見識少啦

係咪粒 lin 要鑲鍋釘？

咁你企埋一邊啦。

你知就好啦

可遇不可求呀

好型喎老屎忽